如果午市時間可以早啲開始...

差唔多所有餐廳都係11點打後先有午市
午市賣啲嘢好食過早餐好多
如果開間茶記朝早就買午餐嘅話應該會好受歡迎

但係我中意食早餐多啲

早餐都係食公仔麵/加工肉
鍾意食碟頭飯多啲

未到呢個年紀

我都係十幾歲姐
係咪廢老口味嚟